我淘的不是寶 而是淘心啊

我想問候的不是你，而是泓B